歡迎放低負能量比我 咩都可以傾

任何野都可以傾
放負比我 趁我仲可以有力氣時
我想吸收你地的負能力 換作正能量
學術 政治 人生前景 投考政府工 唱歌
家庭 朋友 愛情 男女老人都可以傾
得閒時盡力秒回

歡迎留負 or 留正比我

Vetting 好撚驚

tg me
無野好驚 正面 d 樂觀 d
除非一 d 改變唔到的事

早排開始同一個女仔wts，每日都好多話題，令我中意佢。
但佢幾日前開始一直藍剔又hea覆，我諗佢應該開始覺得我好煩
但我諗我真係中意佢，依家依幾日都好唔開心
我應該放棄定繼續煩佢

利申我白羊座成日亂諗野

即刻 tg 我
我答你

巴打我冇tg可唔可以係到講

唔好將佢作為你的中心
你太就哂佢 迷失左自己 會好容易chur 佢都唔知 同時 whatsapp 只係一個好普通的溝通工具 好多野都好容易引起誤會 hea 回你 同面對面係點對你都係兩樣野 你諗下 如果你訓左無等佢 佢回左你 咁你唔會覺得有咩問題 因為你都無等佢 但你一直好在意佢回你的長度 時間 咁就真係好易負面
我認為你需要好好咁保持佢距離 唔需要太經常搵佢

多謝巴打答我
咁我想問下有冇咩野可以做 補救返我地嘅關係

你地個關係無變到阿
點解要講到個關係就完？
依家係你個心態唔夠堅強同正面
佢回你慢 可能係busy 唔回你 係你講起 d 野悶
同埋你太長時間 hold 得
足夠了解就去馬 約出黎見面傾 食飯好過
你唔係同佢係手機拍拖阿
如果佢手機好多野講 出黎唔應你
你先慘

唔好結婚生仔
你會破產

徐子珊例如 越生越有錢

有什麼唔開心的 可以留下黎

希望可以推到 1000

做人要有始有終

1000後 如果再係咁 我都心甘命抵了

點解啊 點解我條j又短又細啊

最緊要係耐力 長短其實真係無關係

誤會了 卻無力氣再去解釋
是我累了嗎
正面地諗 我知道你會了解我的
我說一次便足夠了

差好多卡數 衰自己耳仔軟 去美容院不斷俾人哄加額加額 搞郅而家咁 已經唔敢再去
但債仲有好多
犧牲讀書時間返pt 都淨係夠還minpay
唔敢俾屋企人知 佢哋會好失望
下年就grad 希望ft儲多啲錢快啲還晒
好辛苦
同時覺得自己對學校唔住
一直最想讀嘅科，入到去但又唔係盡全力讀唉
真係好負

錢解決到的都好
唔好再錯就得
你仲有幾十年慢慢體會人生
依家只係比你上左一課 將來唔再錯就可以了

短短幾句 如釋重負
多謝您啊巴打 我知道了